要狗鐡馬時亨遲職舉手區！

內部d人想佢走👌耐，今次仲唔逼佢